份人好假，惡化會否變成雙重人格？

可以面對面同條友笑笑口打招呼，一行過就細細聲講屌你老母hi乜撚，無論咩人都係

想問咁情況落去會唔會發展到有雙重人格？

唔會掛
聽講雙重人格係受精神壓力影響先出現。

唔會

睇戲見得多，現實真係未親眼見過雙重人格

咁低章
咁都好意思話自己假？

巴打有冇高章既可以分享

放心啦,中二病正常過多幾年會自己好

比男上司口爆
扮吞左佢啲精
之後襯佢唔覺意吐翻
我可以幫你練

麻甩佬都要吞精

都話冇吞

巴打發生咩事要畀人口爆維生？

我係街見過條友可以一路同人講野 自己一路細細聲係到屌佢地討論緊個人

有D恐怖

咁冇乜野姐，只係條友太憎個個人
如果條友一路同人講野一路細細聲屌同佢講野個人就堅恐怖